斯圖爾特還承認，他從另一個小企業貸款項目“經濟傷害災難貸款項目”(Economic damage Disaster loan program)騙取了約26.1萬美元。該項目在災難期間為陷入困境的小企業提供低息融資。 被授予3450萬美元政府資金但沒有提供口罩的承包商承認欺詐 
 有時，他們會以合作進行漏洞研究為藉口，向目標發送受感染的文件。 懷疑朝鮮黑客|羅伯特·哈克特| 2021年1月26日 
 它有很多樂趣，因為沒有太多的偽裝。 美國不需要就職舞會。 但當他們消失的時候，也失去了一些東西。 羅克珊·羅伯茨2021年1月19日|《華盛頓郵報》 
 共和黨已經證明，它對自由主義者的仇恨是如此根深蒂固，以至於如果民主允許自由主義者贏得選舉的可能性，它將放棄任何承諾民主的偽裝。 保守主義只剩下對自由主義者的仇恨了。保羅·沃爾德曼，2020年12月11日，華盛頓郵報 
 我們不再假裝這不是一個以外表為基礎的職業。 “摘掉你的面具”:粗魯的顧客找到了一種讓性騷擾變得更危險的方法|莫妮卡·赫塞| 2020年12月10日|華盛頓郵報 
 在伊拉克和敘利亞，與利比亞不同的是，從憲法意義上講，這是一場戰爭。 誰來決定我們何時開戰? | 2014年9月21日|DAILY BEAST 
 我們可能會拋棄任何傳統棒球的偽裝，以換取流行的每時每刻的刺激場面。 棒球全明星賽還能挽救嗎? Peter C. Bjarkman | 2014年7月15日|DAILY BEAST 
 在衛生法規和父母同意的幌子下，他們正在逐步贏得勝利。 女性失敗而同性戀不斷獲勝的十個原因|Jay Michaelson | 2014年7月6日|DAILY BEAST 
 甚至連與選民進行實際互動的假象都沒有。 史蒂夫·斯托克曼，競選參議員的騙子國會議員|本·雅各布斯| 2014年3月4日 
 一直以來，Orman從不掩飾自己的性取向。 Suze Orman能拯救美國嗎? Adam Auriemma | 2013年11月10日 
 拖延了很長時間後，克蘭和基思假裝搭起營地，開始伐木。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 任何假裝看到英國的人都不會錯過這兩個地方。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 來吧，彼得·斯努克斯，到那條從來沒有遠離過視線的狗那裡去，至少裝出一副有用的樣子。 戴爾女孩樂隊有弗蘭克·韋斯頓·卡魯斯 
 一個人發現了多麼徒勞的海洋，多麼虛偽的高山，在它們上面生長著多麼學術的森林啊! 愛的朝聖|厄普頓辛克萊 
 露絲一直懷疑傑貝茲·波特叔叔是假裝自己比實際情況更糟。 露絲·菲爾丁在大學|愛麗絲·b·愛默生